如果你係的士司機，你會點同蘋果傾價？

畢竟你唔知你條片既確實價值去到邊

無理由比蘋果求其開價

你會點做？

要蘋果啲 shares 好過

你最多開到幾多?
要唔要我問埋東方?

就係要張利益最大化

*將

蘋果開嘅價3倍

1 view 1蚊 10日後結算
越爆咪越多錢 仲晚晚返去洗view添

攞去蘇富比拍賣

you talkin' to me ?

咁多間報社 淨係賣畀蘋果？

問埋三叔華為咪得

正常的確推論到蘋果肯比最高價嘅